聽日11.12 係咪繼續三罷？？

係呀！
屌你老母淋奠！！！！
各位手足今日辛苦晒

中槍嘅手足 對唔住.......

屋企要人 ！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

唔好賣隊友，大家要出現